點解你地會無反應

明明咁可愛

Ok

N腎 我係巴哈姆特幾年前成日望到，好似話花枝係佢嘅活著來源，係唔係同一個人？

認錯嘅話嚟好意思orz

活著來源誇大左

用[生命既一部份]黎比喻比較合適

我都係巴哈人，睇番場外先知你俾車撞死咗WWWW

增加w並唔會提升文字既趣味同幽默度

你們不要愛世界，也不要愛世界上的事；誰若愛世界，天父的愛就不在他內。

好可愛